求神人幫手睇文 。 反抗偽黃公司

出聲係為左唔好遭到呢d公司欺騙。
內文如下。 各位可對各偽黃者公司的info@ 發投訴信。
阻止佢地變藍。 用言論 令佢知對與錯。

Over the past few months, Hong Kong Police Force has been accused of violently suppressing ordinary citizens with excessive force, triggering condemnation around the global society. The cops calls the protesters as 'Cockcroach' and have shown extremely brutality using disproportionate arms against citizens, without any legal grounds. None of these cops however, has faced any consequences as they have been maliciously approved by the HK Government to crush anyone who would want to give a doubt against them.

Not only have the HK Police Force spread the terror around the streets with their own hands, they have also been condoning mob to do indiscriminate attacks with lethal weapons.

The global society can no longer turn an blind eye on the fact that, as more and more of the evidence of such violence has been continuously revealed, as it has been known as the biggest humanitarian crisis ever in such a highly civilised city.

Other than just the concrete facts that the HK government is ruling Hong Kong with state terrorism, it has also been revealed that many of the companies has been infiltrated by people specifically appointed by the officials associated with the Government to strike 'white terror' around most 'pro-Yellow' company. There are rumours that the Chief Executive Officer of CASH Financial services group limited, Mr Ng Tze Wai is assigned by Teresa Cheng, the Secretary for Justice, who is guilty of defending police brutality as well as essentially assisting acts of a heinous terrorist group. We urge CASH as a TRUE Hong Kong local company, to clarify whether CASH and the new CEO stands with all HK citizens against all violence and Chinese communist party, or stand against all HK citizens and humanity.